沙一770萬, 黑心淡又有得post要推了

近日入市氣氛向好，帶動交投，沙田第一城本月暫錄約46宗成交，已超過上月全月錄約42宗成交。451呎，以770萬元成交

幻想撚，廢蟲，快D推

以為你改過自身，出下音樂台
結果又黎洗版
唔緊要，孺子可教的
拉po

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉